［騰牛高買低賣專家］星期一劏牛！

想再入啲牛仔
各位ching睇咩價位

星期一牛仔最後逃生門

何出此言
仲有幾手散貨未走